## Теоретический вопрос

1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

## Ответы
1. Область видимости var переменных ограничена функцией, если обратиться к переменной до её объявления, то получим undefined. const и let ограничены блоком, а попытка обратится к переменной до её объявления, вернётся ошибкой. И разница между let и const в том, что в первом случае можно изменить значение переменной, а во втором нет.
2. Во-первых, var устарел. Во-вторых, через var можно переобъявить переменную в середине кода, т.е. если я её объявлю в начале кода переменную через var, после любой другой человек сможет её переобъявить. Поэтому лучше использовать let.